831會唔會係咁？

有百幾人跑路軌逃生，但偏偏冇左下落，會唔會畀黨鐵撞到傷重不治，所以太子站先要封站清理路軌？

有831路邊真相紙，有傳終點係黃埔

講多啲

推

自己Google 連登

搵唔到...

[10.1前小賀禮？] 8.31 死者被送荔枝角係掩飾...真相係黃埔站？！